    
     

 

N° @entreprise :
Dénomination
{en entier) :

Forme juridique :
Siége :
Objet de l'acte :

Mod 21

Ade)iyHt=t| Copie 4 publire aux annexes du Moniteur belge

*08135020*

apres dép6t de l’acte au greffe

I

   
   
   

    

0422672748
SENEC
société anonyme

1190 Bruxelles, Chaussée de Ruisbroek 85
Réélection

Le mandat d’administrateur de Monsieur Christian PONCELET vient a echéance a l'issue de
(Assemblée générale ordinaire de 2008. L'Assemblée renouvelle son mandat pour une période de six ans,
sait jusqu'a l'issue de ‘Assemblée générale ordinaire de 2014 statuant sur les comptes de l'exercice 2013.

Pour extrait conforme

' Décision de 'Assembiée générale ordinaire des actionnaires du 24 avril 2008 :
: SENEC S.A.

|X. BINECHAL, Président
C. PONCELET, Administrateur-Directeur Général

 

Bijlagen bij het Belgisch Staatsblad - 18/08/2008 - Annexes du Moniteur belge

 

Mentionner sur la dermére page du VoletB: Aurecto : Nom et qualité du notaire instrumentant ou de la personne ou des personnes
ayant pouvoir de représenter la personne morale a |'égard des tiers
Au_verso : Nom et signature
